砂拉越參考香港向由新加坡入境的旅客發出14日檢疫令

// The Sarawak Disaster Management Committee secretariat announced on Monday, Feb. 10, that an immediate 14-day self-quarantine will be imposed on those who visited Singapore before their arrival in Sarawak. //

砂拉越州：馬來西亞擁有獨立邊境審查權的州份

講真
如果世界各國要封香港
應該要封埋新加坡，或者封新加坡先

我都覺

14日自律檢疫令

香港下一步考慮封坡
真心

砂勞越成個廣東咁大
人口少過九龍
主要係村落
同香港唔同啦

push